個po比人del咗，連登會del人post?

之前我有個po主題係
不如綁架晒d高官嘅仔女
啱啱想話睇返下d留言，點知係發送嗰到搵唔到
有冇朋友知到點解
定話因爲我話題敏感定點

利申:細佬我開咗連登帳年半多小小到，新手一名

人地刪post想保你唔洗比人cap圖報警咋？
點解你仲要自殺式提返件事

佢住美國驚春

咁無野啦

認真想知點解
連登唔會都被政府控制咗

都話連登紅底

人地廢事煩到自己咋